有冇巴絲仲未搵到工（23）

今日係咪不會有call

其實係咪多數offer都係phone call左先會有email